［黃色youtube圈］東方昇同埋專家dickson去咗搵胡cf拍片

好撚癲

畀啲掙扎啦！

放過我啦

東方昇應該有操開下

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

昇哥個忍笑樣好好笑

跟住比胡cfu 滅lin

掙扎呀！

人生根本就係要不斷掙扎
東方昇都笑咗出嚟

胡師傅講野都幾有道理

好正 睇落成件事好認真 但就好好笑